大涌橋路又車禍

又係大涌橋路，又係803/804，已經唔記得第幾次，隔一二年就會出事，乜真係咁趕時間？

803 啲司機痴撚線，有幾次夜晚到站，俾客落車唔停車，直接減速開車門，要跳車。 咁既駕駛態度出事都唔奇

佢未停定開門係佢嘅事
你唔應該落車
嚴格嚟講係唔應該起身
小巴咁細
你係落唔係落
一眼望哂
其實坐巴士都係
啲大站多人落車嘅站
我都係停定先起身
除非係啲細站得自己一個人落車
先會早啲準備